港大non jupas中文教育面試

有無人收到港大中文教育non jupas嘅interview通知，有無人in過

nonjupas係講緊ib嗰啲
定係後門

asso

DSE 中文幾多呀 小學中學教育比你地班後門狗攪亂哂

中文冇5*，平時冇興趣研究文學、中化、classics既都求你唔好去讀去教啦

樓上巴打唔使擔心，佢都係教到小學啫

搵中學教席要打贏支那人，中大中文同中教，另外好多校長都唔鍾意讀過asso的…